英國外相藍韜文今晚會在國會就「人權問題」作出匯報，外界關注英國屆時會否宣佈制裁中國

睇完歐盟，到英國

天滅中共，對香港人下毒手嘅共匪將要付出鮮血的代價

奶共raab

睇到頂到幾耐